點睇人有私樓唔住走去住劏房？

有個fd有私樓響屯門，但佢自己住劏房
問佢做乜唔對自己好啲
佢話私樓租出去每個月有錢收

我啞口無言

其實佢咁做真係好咩？

利申：唔係我

人地事唔好理

人地要作賤自己為多兩個銀
我地唔好學就得

劏房可以自己匿埋做飯

返工方便都已經可以係個原因啦

你朋友鐘意訓街都得, 點樣分好唔好, 佢鐘意咪得囉

佢現時自己肯做飯

但佢個車位無人用
話第時想買架七人車放響車位度當屋住

咁一個月扣返劏房租都有幾千蚊額外收入
生活冇乜大壓力已經
反正間屋都係拎黎訓架o者

所以佢提出左個七人車idea

我覺得有伏

懷疑有污糟嘢要避

😨唔係掛